有咩書係比較持平咁整合中國近代史?

就算而家上網睇，都硬係有種已經俾人改過D 重要野既感覺。

推

有本書就係叫中國近代史

大學通常以前用徐中約《中國近代史》

THX

唔同歷史書一定會唔多唔少有立場嫁啦
唔想睇中國嘅咪睇《劍橋中國史-費正清》